點解PC無無線耳機

唔係仲方便咩

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

點解樓主有鳩冇腦